[老貓燒鬚] 今次真係好似比人hack撚咗

前幾個禮拜都覺得奇怪啦，無啦啦多咗個IP register咗係隻linksys
問題係搵晒成間屋都唔係好覺見過呢個mac address
今日見條撚樣online，port scan佢係零反應，似係drop packet
之後router開log睇下條撚樣駁去邊，仲唔比我搵到你駁咗去邊
屌你老母駁撚咗去aws，但係唔撚知個IP係邊啲公司嘅
請問有無方法知道呢啲IP真正主人係邊個?
54.182.0.95

54.182.0.177

52.54.186.142

更新
又一堆IP
54.80.172.235

52.84.248.107

219.76.10.26

都應該夠料做野
止咗血先，中英數10個位wifi password都hack撚到入嚟，真係痴撚線
似乎我棟大廈有某個高手有一堆display card去hack個wifi

留名

條撚樣mac address
5C:52:1E:92:31:BE
大家見到係router ban 9佢

同佢say 個hi 交流心得啦

MAC Address/OUI Vendor {Company}
5C:52:1E Nintendo Co.,Ltd

Switch???

Oh fuck, 真係我部switch
唔該晒巴打

屌你老母大聲笑左出黎

咩料呀 on9仔

柒到核爆

原來自己就係個個撚樣

push

好似啲貓追撚住自己條尾咁

老貓燒鬚

我屌

笑撚到我

最大敵人係自己

最大既敵人就係自己

on9無極限

原來你就係個個撚樣

呢段先勁 曲線話自己好撚勁

話鳩自己係撚樣

回力鏢

鬼唔望條撚樣hacker冚家剷，不得好死，爛春袋，最好如果條粉腸有switch, 部switch爆炸燒撚左佢間屋

樓主我幫你咒撚死條仆街

認真，一張980ti可以一個鐘內crack到wpa2 8個位全數字密碼

樓主用一大堆display card hack自己個中英10位wifi黎
就係為左玩switch 樓主好撚勁

樓主原來係高手

hack都唔hack你個wifi啦，柒頭

做乜撚 自己唔check下先開post

樓主今次唔慌唔老貓燒鬚

地球太危險 建議樓主都係用番56k

要贏人先要贏自己，你hack 到自己個wifi 啦，俾啲掌聲自己

笑到噴水

準備上連仔熱門

撚樣

新潮文誕生

部switch勁撚到

好撚高質

笑撚咗

笑到仆街

傻的嗎

幫推
呢d正仆街唔可以放過

樓主好波

唔好推

原來條撚樣係自己

條撚樣就係你

比部Switch玩

都應該夠料做野

屌你老母

最柒既敵人就係自己

思覺失調

勁過net seed

今次好似比人hack左

好明顯部switch 擺埋一邊好撚耐無玩過

幫推

睇黎我大廈都有高手住緊

條撚樣中英數10個位wifi password都hack撚到入嚟，真係痴撚線

有人 hack 咗佢部switch ，自動開機

好撚好笑

咁都有得笑

有ip地址夠做啦
即刻ping爆佢

好撚癲

hping 佢老母

我到底睇緊乜

On9到笑出聲

放心
我絕對唔會笑你

樓主高手

邊個得閒Hack你啊

你個topic名改得幾好 老貓燒鬚

仆街

這是正式錄用的連登神探嗎？

樓主咁柒，今次真係名乎其實嘅任天堂流淚

樓主自編自導
Btw幾好笑

諗住入黎學野

樓主係任豚

連登net send

衝出黎柒
懶叻
抵人笑尻你

呢個好笑

我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

如真 如假 如可分身飾演自己

初初以為巴打查案查得咁仔細又ip又mac address實有花生食啦，點知碌碌下個案情咁峰迴路轉真係估你唔到

大家幫樓主推 搵條撚樣出嚟

好彩樓冇block7個Mac address

笑撚到gapgap聲

呢段真係笑撚死我

前幾個禮拜都覺得奇怪啦，無啦啦多咗個IP register咗係隻linksys
問題係搵晒成間屋都唔係好覺見過呢個mac address
今日見條撚樣online，port scan佢係零反應，似係drop packet
之後router開log睇下條撚樣駁去邊，仲唔比我搵到你駁咗去邊

屌 搭緊車笑到比全車人望住

屌我係茶記食緊個牛麵
睇撚到呢個留言忍唔撚住噴撚咗啖麵出嚟

呢d post如果係舊登一定日日俾人推名留清史

...

屌我做緊gym
無啦啦大笑出黎

認真。

樓主有冇諗過你有雙重人格。

可能你潛藏嘅另一人格hack你部機，

玩Switch。

應該會柒到上HK01

係咪要我地hack你部switch

笑撚死

[老貓燒鬚]形容得好啱

強貼留名

姐係點呀
咁你ban唔ban你部機先？

已block
thanks

高手過招

連自己有幾部機都唔記得

柒到咁！！！！！樓豬一係女，一條廢老

條撚樣真係古惑

又幾好笑

與敵同行
心戰撚

都應該夠料做野
止咗血先，中英數10個位wifi password都hack撚到入嚟，真係痴撚線
似乎我棟大廈有某個高手有一堆display card去hack個wifi

經典呀

屌那星
條仆街陷家鏟咁撚賤格hack鳩你
支持樓主block柒佢

以子之矛攻子之盾

推

笑到肚痛

我讀 drama 㗎！

原來老貓燒鬚係講自己咁on9的事

真係要幫自己平反下先
因為switch無network name，搞到成件事好可疑

唔好再推

一野收樓豬皮

坐坐下車笑咗出聲

oh fuck
fucking funny

國產007

笑撚死我

多謝樓豬提供笑話

樓主網絡高手

咁你唔查下自己啲機有冇一部係192.168.1.121?

幫推
希望有人幫到樓豬

真心膠永遠係最好笑
多謝樓主

沒事兒沒事兒大家都明

成件事係幾咁好笑

笑死

計一計
如果net send未死既話
應該同樓主咁上下年紀

唔知點解有國產凌凌漆feel

oh shit 原來係我部switch

留名推PO
笑撚到仆街

樓主

唔好比佢沉

仲唔比我搵到你駁咗去邊

屌
笑撚到我痴線

笑撚死，好似啲痴線佬自己打鳩自己

屌，超高質IT笑話

屌做乜撚野呀

樓主，我想請你做我公司網絡安全顧問，留tg ok ?

多謝樓主提供笑料

樓主同自己鬥智鬥勇

條撚樣又真係古鳩惑

支持報警拉鳩佢

網絡洛克人

樓主：實捉到你

咁多金句

叫我？

識咁多術語 又port scan 又package drop
又識查destination
唔識查mac address lookup???????

岩岩上完中學電腦堂 fundamental of networking???

連登終於有一篇屬於自己嘅潮文啦

無眼睇

高汁 係嫁車上面忍唔住笑左出嚟

玩自爆仲要公開自己部switch嘅mac address....

真hacker唔知可以點同你玩法呢?

純數字用cheap卡都可以15分鐘啦
無combination 可言

係茶記笑到我噴飯

真係好好笑 已經諗到第時不斷會有人拎段野黎玩

大家唔好笑樓主，我都試過以為比hack, 因為多咗幾個冇名野。

當然我就做同寫唔出樓主嘅野

仲有個大問題係brute-force都要你allow佢無限撞個paassword先得架
坊間家用既大約撞錯10次就disable你一段時間啦

其實樓主俾人hack左個acc
呢個post唔係佢開架

最大既敵人永遠都係自己
每個人心入邊都有個25仔

多謝樓主提供笑話

係咪第一個被自己部switch hack既人？

我突然諗起國產凌凌柒個吓oh shit

好好笑

做乜鳩

吊，搞撚到我係地鐵笑到成個弱智咁

大笑左出聲

10幾分鐘......

PSK Hash Cracking 唔係撞隻Router
Brute Force係offline cracking

。。。

講開呢條友入左NSA做未
當年自稱會收高登同facebook 皮

老貓

我好和平嘅，自問係垃圾一件software developer not Software Engineer
我保護到自己同身邊嘅人，唔好比人收皮就夠

屌得啦，唔洗再兜喇
我部switch都得啦

邊區

長知識了

下次數吓自己有幾多部device 用緊network先啦

好似啲渠頭話壞機原來冇插電一樣咁柒

唔好推啦

柒

我CHECK下,
原來部SWITCH緊我WIFI

柒少陣啦

第一頁已經

柒少陣好冇

真正既語郎式Trust no one，不過今次係not even yourself

精神緊張

笑撚到我仆街

死撚樣hack鳩樓主

入黎仲以為可以睇到咩hacker大戰，點知得1個it on9仔係度唔知做mud9

連登終於出到第一個高汁post 留名

做咩啫你

今次真係老貓燒鬚

唔用腦既，IT 狗一世都係 IT 狗。

Wifi密碼大師

樓豬你真係宇宙級

今次真係ip都唔洗check
btw mac address 係可以轉的

似乎我棟大廈有某個高手有一堆display card去hack個wifi

oh fuck

樓豬

屌笑撚咗

自己hack自己，然後自己搵到個凶手係自己

峰迴路轉

其實邊撚個咁得閒hack你

樓主兜咁大個圈話自己係撚樣

自己撚自己，樓豬真係好撚on9

求下大家唔好推，我知柒啦
部switch係我女朋友嘅，一年都唔知有無玩過1秒
啱啱係有問過女朋友有咩會駁wifi但係佢又偏偏唔記得呢部野(姐係佢都好少玩)
所以為免下次又出現同樣情況我登記晒所有mac address，行埋whitelist
順便提提大家WIFI set 8個位全數字密碼係好撚危險嘅，最少英數混合，有大細楷，唔好用一啲簡單密碼e.g. Pass12345678
咁樣坊間就算有痴線佬想crack你密碼都要下次宇宙大爆炸先crack完

頂你 返緊工笑左出聲

感謝樓主提供笑話

潛啦你
仲兜
咁就上左位
幾多人恨都恨唔到
whosyourshit巴打係撚樣
全連登都知

屌你老母搞到我喺廁所笑到成個弱智咁

尋找鐘錶的故事個樓豬終於後繼有人

年度最佳笑話

你就系條撚樣

高汁自撚

一開頭心諗 死啦咁熟電腦嘅人都比人hack
咁我呢d電腦低能點算

拉落去睇多幾個留言
我屌係咪on9

on撚99

夠料啦 仲唔做野

同空氣鬥智鬥勇嘅新境界

i was here

真正嘅高手係用部switch都hack到

做乜撚

認真
一部switch 夠做

屌你鬧我地個撚樣巴打人地高手好心教我地set密碼

笑撚左

不要再推了

一部switch夠hack埋國防部啦

屌你高質post喎

自己hack鳩咗自己

樓主話自己第二個人格hack仲好啦

撚樣 hack鳩自己wifi

樓主 不如改名做撚樣啦

真

拎到hand shake先算啦

難得一見，笑鳥，謝大大

唔緊要啦 都應該夠料做野

曲線讚自己高手

有方法可以令device重新駁過wifi
咁樣就拎到handshake

樓主我幫你一把

高汁

mac address都唔識check
扮乜撚嘢勁

部switch有幾多張display card?

好撚on9

一開始仲以為咩料好大獲

你個 mac address 都見咗光，行 whitelist 有咩用

屌你笑撚到停唔到

踢走入面啲人 等啲人自動連線

自己item都認唔到

mark inventory姐，更何況SSID仲未曝光

ok block撚咗樓豬了

你部switch林鄭黎

笑到收唔到聲

每月之星

留意左幾耐 睇過

多謝提供笑話

笑撚到我呢

點可以唔推比更多人睇呢

笑死人咩

Hack Wifi password使撚用display card

巴打令我依個毒留家中嘅人得到一點樂趣

你比Mac address 大家把撚，Lan 2既野關Internet另一邊既網友有咩關係？

感謝樓豬提供笑話

樓豬正撚樣

係都用UDP FLOOD啦

心諗一句做乜鳩

咁都笑到15頁

...?

IT高手

咁都推到上熱門

問：你個名
答：you

追蹤咗樓豬
可以咁唔做作地上位唔係個個都得

樓豬係真幽默 笑死我

今日見條撚樣online

輕鬆一推

笑到我仆街

樓主柒左唔好推

又一個可以長推嘅post

巴打係咪好大壓力？自己話自己撚樣？

新一代潮文

見打咁多野出嚟以為好勁 點知

笑咗，梳

難分真與假

留名
所以話最強嘅敵人永遠係自己

笑撚到傻左

新一代連登笑匠?

辛苦樓主係香港氣氛咁緊張嘅時候出嚟娛樂大家

咁快玩完

呢個比喻真係一流

Ban左

Block 咗個 Mac address仲搞笑，過得一年半載唔記得自己block過，跟住拎部switch出嚟玩，跟住又走上連燈話個router比人hack 咗。

最衰有人咁快提佢個mac address係switch 啦
應該等佢block 左個mac address 之後
樓主又會出個post 話有條撚樣hack 左佢部switch 搞到佢上唔到網

聽樓主講block左個mac address啦

樓主BLOCK 左你隻Switch未呀?
快D止血啦...

樓豬你真係好撚柒

樓主要好好珍惜 你一世人未必有一單野可以吸引到咁多人留意

無啦，你成咗名喇，幾多人想出名但又做唔到，你就做到了！應該感恩。

兜個圈話自己係高手

switch hacker

無用啦, 日防夜防家賊難防
你防到外人都防唔到自己啦

是撚但啦

lm想知樓主話夠料做野係想做乜野

其實最好笑係樓主個種高手語氣

好似同人諜戰緊老謀深算咁

報警拉鳩自己

你部電腦 俾switch hack左呀！！！

Ok

想出名都唔使咁癲

最安全係gen出黎
大細楷數字spec char

有錢買幾廿張顯卡，冇錢裝固網

On9

笑死我 樓豬真係

我都畀新鄰居偷過 你set只允許某幾個ip用就得
就算其他人知個密碼都無用連唔到

秒

開頭咁型咁惡最後7晒,係咩感覺?

屌你。。周星馳啲戲黎架

樓豬on9仔

係街大聲笑左出黎

可以打定

屌你老母垃圾記者

lm 幫推

今日玩玩下switch見條撚樣online，port scan佢係零反應，似係drop packet

好柒

推呀

大大聲喺小巴笑左出黎

屌你老味 , 你唔撚好咁啦

我就黎笑到肚痛啦
入醫院唯你事問架!

幽默大師2019

都應該夠料做野
止咗血先，中英數10個位wifi password都hack撚到入嚟，真係痴撚線
似乎你棟大廈有某個高手有一堆display card去hack個wifi

屌 唔查完開po

今鋪真係老貓燒鬚

推，太好笑了

係咪即刻冇咁驚

出嚟！

點睇都係ram harddisk cpu 同network speed

network如果check 到mac address就發

樓主個password pattern 好低級

條撚樣online 左

做乜撚野

仆街，笑到噴飯

真係好撚叻仔

好撚高汁

推砌咗啲「高深」石頭打自己個頭

BTW
中英數10個位wifi password

國產零零柒 煙頭

以為老貓燒鬚，原來係樓主自焚

應該夠料做野

ON:9D:LL:MC:FH

好撚柒呀樓豬

正評 因為好撚好笑

好撚好笑啊屌你樓主

大大聲喺條街度笑撚咗出嚟

做乜撚野呀

報左驚未

Switch 張 display card 麻麻咋喎

睇樓主都係神人
神經病人

無人搞你ar 樓主

高手

Push 希望大家提防下呢個強勁敵人

系你老母

唔好咁顛啦

比自己hack左

樓主太強了

cls..

高汁post

lm

笑撚死人

厲害厲害

可能個hacker 轉咗自己電腦嘅mac address 做switch 嘅mac address

樓主應該係NETSEND傳人

笑撚到仆街

用埋日文

使唔使幫樓主報警捉條撚樣

笑到傻

留名見證歷史

連登大師

係街笑到gap gap 聲

痴撚線，笑到仆街

咁柒，推下先

好耐都未試過咁開心
多謝樓主

被部switch hack咗

以你咁既智商 點會識到女友 咪兜啦

屌你老尾出黎搞笑？真係高手喎

X2🤣

笑撚死 樓主你食唔食煙架

推到上熱門

証拠は十分であるべきです、それは行動する時です
最初に出血を止める、中国語と英語の10桁の無線LANのパスワードもハッキングすることができ、それは本当に怖いです。
私は自分のいる建物の中に強い男がいるようだが、彼は私のWifiをハックするためにたくさんのディスプレイカードを使っている。

Ban咗點玩switch

我係你就入個閪到咪出黎啦

樓主唔去做喜劇真係嘥曬

係隔離個post見到，成個樓豬咁

仲推緊

102525, 老細你岩

夜睡不寧，神經緊張，噉就快要食通屋、通屋、通屋奇應丸

「都應該夠料做野」

睇得出樓主嗰下好撚有自信

屌你老母笑撚死我😂😂

虎頭蛇尾

你router 開左WPS?

bam鳩你個柒頭皮

無，不過啱啱又醒起而家aws咁方便，搵部p3開一個鐘都幾恐怖

樓豬做野未

而家d毒撚
得閒冇事就check吓有冇人hack

樓主 我搵到條撚樣 洗唔洗幫你報定驚先

佢唔記得密碼姐

點解個標題係老貓燒鬚
開post個陣已經預咗柒？

頂你

ip都唔撚使check

樓主應該係高級黑客黎 勁過net send

笑到gap gap聲

樓主：

撚樣=自己
strong post lm

柒撚到

係SOYBOY

屌你，搭緊地鐵笑到gapgap聲

笑撚咗
多謝提供笑話

用C drive上網呀笨

笑撚到我仆街呀

屌你老母笑撚死我

多謝巴打
呢排做野好攰
笑得好開心

屌你 笑左出聲

你係咪食健牌架？

喂，你點知架？

煙頭係你自己掉架。

噢，Shit！

小泉純一郎.jpg

好耐無笑得咁開心 難得樓主係真心捉賊

哇屌 on9到

高質POST

都唔知你做乜
你呢d係咪所謂踏入八奇思考領域第一步

你係咪食健牌㗎？支煙頭係你自己扔㗎

Cls

dllm 笑到我比太太問我咩事

多謝巴打提供笑話

笑到仆街多謝樓主為我地帶來高質post大家唔好推la

唔好以為自己好撚叻叻豬先得㗎，柒到核爆喇！

而家無幾多人識netsend啦

[

🤣🤣🤣笑撚死人晨早流流

兒登真係好撚仆街

睇嚟依個 post
又會 1001 後 , 接力出 第 2 第 3 post

笑撚死左

自己hack自己

唔好再推啦

ok

柒出國際啦樓豬

屌你，笑撚到癲咗

樓主扮撚哂野，又話知柒唔好推，但就係咁博命留言又話幫自己平反又盛，收撚皮啦傻鳩

有料到

呢個比喻好撚正

由佢沉 唔好再推 放話樓豬

屌

樓主做咗野未

10/10

真係老貓燒鬚

又一次證明最蠢嘅人 就係懶醒嘅人

唔好再推啦樓主好慘

真係好好笑

真定假呀

呃正評
屌

好鍾意樓主警覺性咁高
個個好似你咁
詐騙案應該絕跡

個個拉曬自己返差館

新潮文

樓豬好撚pro

1

痴線，仲推緊
唔好再推啦

樓主夠料做左野未丫

屌佢老母 講到又ip 又scan 又成
連mac add都唔識check邊間公司

追住自己個影嚟踏

被逼害妄想症

咪撚推啦屌

高質

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

咩料

留名恥笑

唔好推呀

應該在管理處貼張通告
叫條撚樣唔好再用咁多張display card hack人
記得貼T埋 部switch的address等佢知驚

以為喺創意台

推推佢

曲線帶出switch機能強大到hack到十位英數字pw 以後唔記得pw買部switch就得

唔好推

得咁快喇

樓主做野未，使唔使幫手

報警拉部switch啦

今年我睇過最好笑嘅post

當mac address單柒野唔存在
我想知點解你會覺得個hacker可以係wan拎到你隻router派既lan ip

定樓主覺得隔離屋個師奶係hacker

一路睇一路個表情歷程->

樓主會唔會太高估自己。。。

條撚樣潛左水？

笑死lm

儲齊三寶

Iron man 1 伏筆？

數碼暴龍可以證明香港喺譯名方面係幾咁出色

[老貓燒鬚] 今次真係好似比人hack撚咗

jm9

支持報警

LM

高手在民間

PUSH

臨訓夢見到哩個Post
笑到訓唔到

Oh fuck

做乜鳩？

喂有on9仔呀

香港地個個有上網得撚閒hack你wifi

大大聲笑左出黎

可以加埋royal 級

好彩我冇玩switch

大家記得ban左個MAC Address佢

8樓之後笑到核爆

樓豬講野有d 似以為隻錶係咩業餘工藝師整果條友
又係講一大堆野最後柒到

攞嚟做wifi password

昨天既我打倒今天既我

咁用wireshark睇traffic 用nmap掃下佢囉

恆生銀行高層入一入黎睇下你地個撚屌設計唔該

冇呢個

係啲客面前笑撚左出黎

感謝巴打提供笑話一則

ok收到

柒撚到仆街 實比人長期回帶

笑到我gap gap聲

輕輕一推

上面呢段肯定變潮文
之後就會簡化到得第一句

都應該夠料做野

hack番部switch未？

高質hacker post

好撚尷尬

block 咗自己未?

樓豬好嘢

都

555

Block左撚樣未

呢個樓主好似成日開埋啲駁嘴post

好似

繼續恥笑

有冇人聽樓主講
即刻block咗嗰個mac address

有理由懷疑樓豬自編自導自演
查咁多嘢
就係唔查個mac address
不過呢個笑話真係幾好笑

已經ban 左5C:52:1E:92:31:BE
多謝樓主

屌你老母以為睇高手表演
點知樓主自己柒到自己屌自己

喺office 笑到眼淚水都標呀

樓豬高手

笑到癲左

你地唔好再推啦

做野

每日一鞭

有心有力

對面仲有一堆鏡頭對準咗樓主屋企
門口又有一堆人排隊等樓主

要推下俾大家知switch好危險

幫你del post

申請del樓主post

應該都夠料申請

其實樓主有啲料
係衰在份人太幽默

坐完出黎 樓主搵到個hacker 未？

搵到
個高手用部switch hack咗樓豬個router

個hacker部switch
仲係用樓主嘅錢買

其實你都係想讚自己啫

笑到停唔到

Layer 2 Mac Address route到出去Layer 3既Internet

原來大家都活係同一個Lan度，內聯網

又係時候推一推

唔好推啦⋯⋯

我話唔好推呀
成班連登仔有無良心架

好驚
返屋企check下部switch有無自己連咗我個wifi先

報驚備咗案先

樓主呢

笑撚死me
唔講以為樓豬係某國政要

樓豬呢

mac address 可以係假…

樓主隻switch 有 management port?

感謝樓豬提供笑料一則

樓豬太勁，比DOD 捉左

樓主以前做MI6㗎

夠鐘推post

3 寶

ban 9 佢

仲推

happy都係最經典

問題係Mac address係layer 2既野，點出到去internet?
佢既Lan入面既Mac address, 點可以穿過Layer 3 既 internet 過到黎我屋企？

不過放過樓主，唔好再推啦

樓主唔好ban我部switch, 我登出左啦

快d比Mac address 我Ban柒你

樓主樓主，我有問題
我行whitelist制度
只有我批准嘅mac address先連到
咁係唔係安全啲

777

止咗血先

咁熱鬧既？

樓主你作為一隻老貓可唔可以hack咗政府內網

收到

我屌你

樓主利害

大定唔好笑樓主啦

屌，咪撚再推

真係唔好再推

笑撚足成個月都未完
樓主世界級

Push

你地係咁推真無人性

PUsh

IT狗留名學野

留名學野

返工睇到笑到醒左，多謝樓主

推下先

好彩咁多位巴打推一推先可以入到黎學野
成個晏就精神晒

點解我前後睇咗四次，四次都笑到出聲

要搵人開2 繼續恥笑

應該都夠料開2

咁都去到900幾

屌你 唔夠30秒 笑撚到我癲

你地笑咗咁多頁，如果真心覺得好笑就記得分享我呢份笑料比同路人啦

你話呢

最多開到3，no more

呢幾日心情都好灰 突然睇返呢個POST 即刻笑返出黎 多謝樓主

開足幾年都得呀

撚樣你好

agger

有啲似舊登話砌返條囡嗰個post

支持你樂觀咁面對

（我其實係黎推Post的）

樓主沉晚個wifi仲有無比人hack?

早安，我的朋友，每天關心您！
認同請分享

pish

證明港人並唔善忘

用開36個字，大小寫、數字、符號

咪撚推

一齊入黎推比真香港人笑下

近排咁多唔開心既野，好在有樓主比笑料大家輕鬆一下

減壓Post

就1001 樓主快啲開2

樓主點會開，你開吧

笑咗 ，自己都試過類似情況 最後虛驚一場

做乜又推返上來

多謝推番上嚟俾我笑

真係笑撚死我
最強的敵人永遠都係自己

戇鳩無限極

部switch呢排仲有冇曳曳

樓豬用部switch hack咗警犬啲電腦
家陣俾人塔咗上唔到嚟

Switch

bin c

半夜三更仲有人推緊

半夜三點睇到笑到傻

屌見到撳入黎，飲緊湯，噴撚左出黎

睇連登好耐冇大聲笑出黎
呢次成架巴士嘅人都聽到我笑

竟然仲推緊

夠料做嘢

笑死人咩
上黎問完都仲未記得有部switch

唔好咁啦

希望樓主唔好介紹，最近咁多義士心情唔好睇唔開，你就當做善事，讓義士們開心一下

希望樓主唔好介「意」，最近咁多義士心情唔好睇唔開，你就當做善事，讓義士們開心一下

自膠

做乜個post比人推翻上黎

你都有份

#983 G持開#2

985

做咩又推返上黎

星期五晚上了🌃

向義士發放正能量

知道

994了，記得要開2

速讀：

樓主1:
================================
前幾個禮拜都覺得奇怪啦，無啦啦多咗個IP register咗係隻linksys
問題係搵晒成間屋都唔係好覺見過呢個mac address
今日見條撚樣online，port scan佢係零反應，似係drop packet
之後router開log睇下條撚樣駁去邊，仲唔比我搵到你駁咗去邊
屌你老母駁撚咗去aws，但係唔撚知個IP係邊啲公司嘅
請問有無方法知道呢啲IP真正主人係邊個?
54.182.0.95

================================

樓主2:
================================
都應該夠料做野
止咗血先，中英數10個位wifi password都hack撚到入嚟，真係痴撚線
似乎我棟大廈有某個高手有一堆display card去hack個wifi

條撚樣mac address
5C:52:1E:92:31:BE
大家見到係router ban 9佢
================================

巴打 「細佬Rafael」回覆：
================================
MAC Address/OUI Vendor {Company}
5C:52:1E Nintendo Co.,Ltd

Switch???
================================

樓主3:
================================
Oh fuck, 真係我部switch
唔該晒巴打
================================

眾巴打：
================================
恥笑開始
================================

連仔可唔可以解呢個post 1001？近排好多人睇連登都壓力大唔開心

十卜

呢個Post勁過馬丁露乜鳩寫既笑話

好多巴打飲緊野時笑到噴水

1000